譚校長褓母話佢好down希望香港人寄信支持下佢

大家一人一信關心Alan Tam

仲擺地址 寄晒啲粗口信畀佢就好笑

寫番封情書俾佢老母先

G持

點攻擊呀？

30年前唱你知我知而家攻擊返自己呀？

To Alan Tam:

我今日心情 好 撚 曳

要支持下

支佢老母，死左去好過啦

好啦, 我會寄下信G持下

仲覺得自己支持者好多

褓母唔講以為佢幾個月大
老而不知唔知醜呀

fact checked?

呢啲忤逆仔仲好意思要人支持，對唔對得住你老豆譚江柏呀？屌你老母食屎狗，譚你老母啦冚家產

褓母戀？ 第幾奶？

唔覺有譚伯

真地址？

60歲人，仲要褓姆！？

一人一信多謝佢支持警察

如果所有讚好嘅人都一人一信，佢屋企會唔會好似哈利波特第一集咁

廿五歲既廢老

屌你保姆

咁樣陰個事頭

寄信屌佢會唔會話受到恐嚇架

facr check 先

寄返D黑膠比佢

陣間寫

咁咪反省下, 講番人話囉

識做

保姆？譚校長六十歲人仲要人餵奶？

曲到圓

廿佢老母 講咁多年仲以為好好笑

係幾好笑既
恥笑

岩岩page表示為免敏感資料公開都係del左地址重post，各位歌迷留意

但係連登edit/del唔到post😓😔 配合唔到d歌迷tim。

心情好down,但去緊外國旅行

係間褓母既公司地址

fb留言好啦

咁慘慘豬
君堯沒有安慰他嗎？

push

寫還寫 唔好寫有恐嚇成分既野
同埋記得帶返手套寫

唔好漏低指模

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

送100個外賣pizza比佢食

寄你老母

點解佢淨係叫警哥警姐或撐警 支持佢
無晒歌迷啦咩